［NBA］費城76人點解會咁鬼廢？

正選五星陣容
只排東岸第六？
咩料

Playoff上力好似係

冇人識射
點搓都冇撚用啦
一日有simmons一日都唔會勁

五星入面得一個係真星
一個係偽明星

真星係AlHorford?

屠ben大會？
btw g持

點解係Ben

係病西

教練唔係頂級
仲要咁嘅陣容